今時今日 農夫仲寫唔寫到十七年華呢種歌？

一路聽一路諗起墮樓跳海既手足